\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[english,russian,ukrainian]{babel}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{titletoc}
\usepackage{listings}
\usepackage{lscape}
\usepackage{float}
\usepackage{listings}

\textwidth=6.9in
\textheight=10in
\oddsidemargin=0.7in
\voffset=-1in
\hoffset=-1in

\pagestyle{plain}

\newcommand{\titletop}{%
Національний технічний університет України ``Київський політехнічний інститут''\par
Факультет інформатики та обчислювальної техніки\par
Кафедра обчислювальної техніки}
\newcommand{\titlelineI}{Модульна контрольна робота\par
з курсу ``Надійність комп'ютерних системах''}
\newcommand{\titlelineIII}{Виконав:\par
Михайленко А.В.\par
ФІОТ гр. ІО-72\par
\vspace{5mm}
}
\newcommand{\titlebottom}{Київ 2011}

\renewcommand{\maketitle}
{
  \thispagestyle{empty}
  \parbox[c][0.3\vsize][t]{\hsize}
  {\begin{center}\fontsize{13pt}{15pt}\selectfont\titletop\end{center}}

  \parbox[c][0.1\vsize][t]{\hsize}
  {\begin{center}\fontfamily{fma}\fontsize{18pt}{20pt}\selectfont\titlelineI\end{center}}


  \parbox[t][0.3\vsize][t]{\hsize}
  {
    \parbox[t]{0.4\hsize}{\raggedright}\hfill
    \parbox[t]{0.4\hsize}{\raggedright\fontsize{14pt}{15pt}\selectfont\titlelineIII}
  }

  \vfill
  \begin{center}\fontsize{13pt}{14pt}\selectfont\titlebottom\end{center}
}

%opening
\author{Anthony Mykhailenko}


\begin{document}
\maketitle
\pagebreak
\tableofcontents
\pagebreak
\section{Лабораторна робота №1}
\input{./Lab1/Lab1}
\pagebreak
\section{Лабораторна робота №2}
\input{./Lab2/Lab2}
\pagebreak
\section{Лабораторна робота №3}
\input{./Lab3/Lab3}
\pagebreak
\section{Лабораторна робота №4}
\input{./Lab4/Lab4}
\pagebreak
\section{Лабораторна робота №5}
\input{./Lab5/Lab5}
\pagebreak
\section{Лабораторна робота №6}
\input{./Lab6/Lab6}
\pagebreak

\begin{thebibliography}{20}
 \bibitem{bib:1} Тарасенко В.П., Маламан А. Ю., Черниченко Ю.П., Корнійчук В.І. "Надійність комп'ютерних систем" Корнійчук, 2007р. 256 сторінок. ISBN 966-7599-37-X.
 \bibitem{bib:2} Цвітун А.А., Корнійчук В.І., Долголенко О.М. "Надійність комп'ютерних мереж" Корнійчук 2010. 116 сторінок. ISBN 966-7599-67-6.
 \bibitem{bib:3} Конспект лекцій з курсу "Надійність комп'ютерних систем та мереж".
\end{thebibliography}

\end{document}
